好唔公平 屌你老母 daddy睇穿曬曼聯 曼聯點踢呀？

屌 成左場就係睇mma隊左中出右中出 曼聯
好心教過前一隊 就唔對賽唔比出啦

推

廢撚到咁，盲都睇得穿

上年有第3

估下打完場波講d咩串串貢

靜啦傻閪